<resources>
    <string name="app_name">Hard75</string>
    <string name="add">Добавить</string>

    <string name="user_agreement_text">
        ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ\n\n
        Приложение "Hard 75"\n\n
        Версия: 1.0\n
        Дата последнего обновления: 09.09.2025\n\n
        1. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ\n
        1.1. Настоящее Пользовательское соглашение (далее — «Соглашение») регулирует отношения между владельцем приложения «Hard 75» (далее — «Разработчик») и пользователем мобильного приложения (далее — «Пользователь», «Вы»).\n
        1.2. Приложение «Hard 75» представляет собой цифровой трекер привычек и задач, предназначенный для отслеживания прогресса выполнения 75-дневного челленджа.\n
        1.3. Используя приложение, Вы подтверждаете согласие с условиями настоящего Соглашения. В случае несогласия — прекратите использование приложения. \n\n
        2. НАЗНАЧЕНИЕ И ОГРАНИЧЕНИЯ ПРИЛОЖЕНИЯ \n
        2.1. **ВАЖНОЕ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ**: \n
        Приложение Hard 75 НЕ является и не может рассматриваться как: \n
        - медицинский продукт или медицинское устройство \n
        - источник медицинских рекомендаций или советов \n
        - программа лечения, оздоровления или реабилитации \n
        - замена консультации врача или квалифицированного специалиста \n
        2.2. Приложение предназначено исключительно для самоорганизации и личного контроля привычек \n\n
        3. ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ \n
        3.1. Пользователь несёт полную ответственность за: \n
        - самостоятельную оценку своего здоровья перед использованием приложения \n
        - выбор параметров челленджа, соответствующих своим возможностями \n
        - принятие решений о продолжении или прекращении выполнения задач \n
        - все последствия, связанные с использованием приложения \n
        3.2. Пользователь обязуется: \n
        - учитывать своё физическое состояние при выборе уровня сложности \n
        - начинать с базовых уровней при отсутствии регулярного опыта тренировок \n
        - немедленно прекращать упражнения при появлении боли, недомогания или дискомфорта \n
        - консультироваться с врачом при наличии сомнений в безопасности упражнений \n
        - не использовать приложение при медицинских противопоказаниях \n
        - особенно проконсультироваться с врачом при хронических заболеваниях \n\n
        4. ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ \n
        4.1. Разработчик не несёт ответственности за: \n
        - травмы, ущерб здоровью или иные негативные последствия \n
        - отсутствие ожидаемых результатов \n
        - сбои устройства или операционной системы \n
        - потерю данных по причинам, не зависящим от Разработчика \n
        4.2. Использование приложения осуществляется исключительно на ваш риск \n\n
        5. Персональные данные и конфиденциальность \n
        5.1. **Принципы обработки данных**: \n
        - Приложение работает автономно \n
        - Все данные хранятся только на вашем устройстве \n
        - Разработчик не собирает, не передаёт и не обрабатывает персональные данные \n
        - Не ведётся аналитика, телеметрия или иные скрытые сборы информации \n
        5.2. **Пользователь несёт ответственность за сохранность данных**: \n
        - При удалении приложения данные удаляются безвозвратно \n
        6. ИНТЕЛЛЕКТУАЛЬНАЯ СОБСТВЕННОСТЬ \n
        6.1. Все права на приложение, включая дизайн, код, графические элементы и товарные знаки, принадлежат разработчику. \n
        6.2. Вам предоставляется ограниченная, неисключительная, непередаваемая лицензия на использование приложения для личных целей. \n\n
        7. ОГРАНИЧЕНИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ \n
        7.1. Запрещается:\n
        - Копировать, модифицировать или распространять приложение \n
        - использовать приложение в коммерческих целях без согласия Разработчика \n
        - Пытаться получить доступ к исходному коду приложения \n
        - Нарушать работу приложения или обходить систему безопасности \n\n
        8. ОБНОВЛЕНИЯ И ИЗМЕНЕНИЯ \n
        8.1. Разработчик оставляет за собой право изменять условия Соглашения в одностороннем порядке. \n
        8.2. Уведомление об изменениях будет размещено в приложении или через официальные каналы распространения. \n
        8.3. Продолжение использования приложения после изменений означает ваше согласие с новыми условиями. \n\n
        9. ПРЕКРАЩЕНИЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ \n
        9.1. Вы можете прекратить использование приложения в любое время, удалив его с устройства. \n
        9.2. Разработчик вправе прекратить поддержку приложения без предварительного уведомления. \n\n
        10. ПРИМЕНИМОЕ ПРАВО И РАЗРЕШЕНИЕ СПОРОВ\n
        10.1. Данное Соглашение регулируется законодательством [укажите юрисдикцию]. \n
        10.2. Все споры решаются путем переговоров, а при их неудаче — в установленном законом порядке. \n\n
        11. КОНТАКТНАЯ ИНФОРМАЦИЯ По вопросам, связанным с приложением или настоящим Соглашением, обращайтесь: \n
        - Email: iwatani0243@gmail.com \n
        - Через страницу приложения в Google Play \n\n

        **Нажимая кнопку "Принимаю" или начиная использование приложения, вы подтверждаете, что:** \n
        - Полностью прочитали и поняли настоящее Соглашение - Согласны со всеми условиями и ограничениями \n
        - Принимаете на себя полную ответственность за использование приложения - Подтверждаете свое право заключать данное Соглашение \n
        **ВНИМАНИЕ**: \n
        Если у вас есть сомнения относительно безопасности физических упражнений или диеты, обязательно проконсультируйтесь с врачом перед использованием приложения.

</string>

</resources>