<resources>
    <string name="app_name">Hard75</string>
    <string name="add">Добавить</string>

    <string name="user_agreement_text">
        ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ\n\n
        Приложение "Hard 75"\n\n
        Версия: 1.0\n
        Дата последнего обновления: 05.09.2025\n\n
        1. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ\n
        1.1. Настоящее Пользовательское соглашение (далее — «Соглашение») регулирует отношения между владельцем приложения «Hard 75» (далее — «Разработчик») и пользователем мобильного приложения (далее — «Пользователь», «Вы»).\n
        1.2. Приложение «Hard 75» представляет собой цифровой трекер привычек и задач, предназначенный для отслеживания прогресса выполнения 75-дневного челленджа.\n
        1.3. Используя приложение, вы полностью и безоговорочно принимаете условия данного Соглашения. Если вы не согласны с какими-либо условиями, прекратите использование приложения. \n\n
        2. НАЗНАЧЕНИЕ И ОГРАНИЧЕНИЯ ПРИЛОЖЕНИЯ \n
        2.1. **ВАЖНОЕ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ**: \n
        Приложение «Hard 75» является исключительно инструментом для отслеживания привычек и НЕ является: \n
        - Медицинским изделием или продуктом \n
        - Источником медицинских рекомендаций или советов \n
        - Программой лечения или реабилитации \n
        - Заменой консультации врача или специалиста \n
        2.2. Приложение предназначено только для самоорганизации пользователя. \n\n
        3. ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ \n
        3.1. Вы принимаете на себя полную ответственность за: \n
        - Самостоятельную оценку своего состояния здоровья перед началом использования \n
        - Настройку параметров челленджа в соответствии с вашими физическими возможностями \n
        - Принятие решений о продолжении или прекращении выполнения задач \n
        - Все последствия, связанные с использованием приложения \n
        3.2. Вы обязуются: \n
        - Выбирать уровень сложности и длительность челленджа, соответствующие вашему текущему физическому состоянию \n
        - Начинать с более низких уровней сложности (Soft) при отсутствии опыта регулярных тренировок \n
        - Немедленно прекратить выполнение упражнений при недомогании, боли или дискомфорте \n
        - Обратиться к врачу или специалисту при наличии сомнений о безопасности выполняемых действий \n
        - Не использовать приложение, если у вас есть медицинские противопоказания к физической активности \n
        - Консультироваться с врачом перед началом программы, особенно при наличии хронических заболеваний \n\n
        4. ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ \n
        4.1. Разработчик НЕ несет ответственности за: \n
        - Любые травмы, ущерб здоровью или другие негативные последствия \n
        - Недостижение ожидаемых результатов \n
        - Технические сбои устройства или операционной системы \n
        - Потерю данных по причинам, не зависящим от разработчика \n
        4.2. Использование приложения осуществляется на ваш собственный риск. \n\n
        5. ОБРАБОТКА ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ \n
        5.1. **Принципы обработки данных**: \n
        - Приложение работает в автономном режиме \n
        - Все пользовательские данные хранятся исключительно на вашем устройстве \n
        - Разработчик НЕ собирает, не обрабатывает и не передает персональные данные третьим лицам \n
        - Отсутствует сбор аналитических данных и телеметрии \n
        5.2. **Безопасность данных**: \n
        - Вы самостоятельно отвечаете за резервное копирование данных \n
        - При удалении приложения все данные удаляются безвозвратно \n
        - Рекомендуется регулярно создавать резервные копии через системные средства устройства \n\n
        6. ИНТЕЛЛЕКТУАЛЬНАЯ СОБСТВЕННОСТЬ \n
        6.1. Все права на приложение, включая дизайн, код, графические элементы и товарные знаки, принадлежат разработчику. \n
        6.2. Вам предоставляется ограниченная, неисключительная, непередаваемая лицензия на использование приложения для личных целей. \n\n
        7. ОГРАНИЧЕНИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ \n
        7.1. Запрещается:\n
        - Копировать, модифицировать или распространять приложение \n
        - Использовать приложение для коммерческих целей без письменного разрешения \n
        - Пытаться получить доступ к исходному коду приложения \n
        - Нарушать работу приложения или обходить систему безопасности \n\n
        8. ОБНОВЛЕНИЯ И ИЗМЕНЕНИЯ \n
        8.1. Разработчик оставляет за собой право изменять условия Соглашения в одностороннем порядке. \n
        8.2. Уведомление об изменениях будет размещено в приложении или через официальные каналы распространения. \n
        8.3. Продолжение использования приложения после изменений означает ваше согласие с новыми условиями. \n\n
        9. ПРЕКРАЩЕНИЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ \n
        9.1. Вы можете прекратить использование приложения в любое время, удалив его с устройства. \n
        9.2. Разработчик вправе прекратить поддержку приложения без предварительного уведомления. \n\n
        10. ПРИМЕНИМОЕ ПРАВО И РАЗРЕШЕНИЕ СПОРОВ 10.1. Данное Соглашение регулируется законодательством [укажите юрисдикцию]. \n
        10.2. Все споры решаются путем переговоров, а при их неудаче — в установленном законом порядке. \n\n
        11. КОНТАКТНАЯ ИНФОРМАЦИЯ По вопросам, связанным с приложением или настоящим Соглашением, обращайтесь: \n
        - Email: [ваш email] \n
        - Через официальные каналы приложения в магазине приложений \n\n

        **Нажимая кнопку "Принимаю" или начиная использование приложения, вы подтверждаете, что:** \n
        - Полностью прочитали и поняли настоящее Соглашение - Согласны со всеми условиями и ограничениями \n
        - Принимаете на себя полную ответственность за использование приложения - Подтверждаете свое право заключать данное Соглашение \n
        **ВНИМАНИЕ**: \n
        Если у вас есть сомнения относительно безопасности физических упражнений или диеты, обязательно проконсультируйтесь с врачом перед использованием приложения.

</string>

</resources>